佐敦有手足中頭

應該係中TG/布袋/橡膠彈

手足一定要平安

屌

佐敦POPO TG放題

On9 POPo

加士居道

防暴扮撤加士居道天橋再突襲
又拉一個手足狂打頭

放一堆TG搞到乜都睇唔到
之後突然衝

推

實彈？

屌
推

唔係 應該TG

又放TG

手足一定要無事😭😭

cls

可否帶咗佢離開先...
我怕成堆人被捕...

#手足投稿 #手足建議
而家所有人唔應該塞曬係尖沙咀紅磡。留一批和理非係到聲援，另一批就去狗屋狗宿火攻。咁就可以引到理大現場嘅狗車調走。其他地方都要開花，以免可以支援到！
當狗車調走後會有缺口，手足就容易d係個缺口到返出黎！
根本而家係防到出面入唔到去，入面又出唔到黎。大家對恃最辛苦係入面嘅手足呀！

手足頂住

屌你個閪

差少少又爆眼 屌你老母死黑警

係橋上面射落黎 手足冇擔遮

[正視聽] 小心風向撚

頂住啊
要留返條命睇香港重光中共滅亡

黑警死全家

721
811
831

中頭都好過中眼
頭骨好撚硬應該冇事

加士居道
狗霸左條橋
專霸高位

下次支箭一定要射爆班警曱甴嘅頭

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

好人一世平安 一定要無事

坦白 理大累到人

凹左

借位

如果東隧西隧塞到唔郁，紅隧就無咩事...
面對圍城：
1）要搵救援組織送人道物資，包括醫療，要先引起外媒報導
2）各方俾壓力解封紅隧同附近幹道

push

仆街！
頭盔呀

岩岩係佐敦，班狗癲晒，見人就吊

攻唔到上橋，攻緊下面仲要有部車包夾
朋友同我講

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

班賤種狗不得好死 落地獄啦
手足一定會平安無事

多啲人出嚟保護手足啊

前線手足全部暫停一下救援行動、無策略 無計畫拯救行動、只會令更多手足受傷、送頭被拉

大家冷靜D先

好彩唔係中眼

屌 死黑警